D100話黑警叫灣仔啲大廈同餐廳拆cam

今日D100風波裏的茶杯話叫餐廳商戶拆CCTV,聽日大家務必小心出入！
各位出入平安！

自推

再推

一推再推

推

請幫推

自己推

十連

push

真心？

自己聽，真心要小心

聽日灣仔返工手足沿途望下